［紅磚］有冇人想一齊做下運動

一直以黎都想搵人一齊做運動 但係班朋友成日都話唔得閒
所以想係度搵下巴打絲打book場一齊打下羽毛球或者籃球 順便識下新朋友仔
有興趣既就留低tg

只限絲打

This is a 5p behavior

我都想同女神瘋狂做運動

有冇ching同me一齊去玻璃房到玩健身波

咁只限巴打

羽波夜晚得唔得

得

Chunho96

渣渣想打下籃球，求carry

我地係想比人carry 留個tg

羽毛球有興趣

籃球 羽球驚比你地淘😧

有 但連拍都冇

籃球ok